如果可以揀一個國家代替日本受災, 代價係要該國十倍人命 ...

點揀

揀夠十個得唔得

是但一個

蚑那

伊斯蘭國

答案好明顯啦，一百換一都可以

香港

點做到該國十倍人命 即係揀支那就要支那死130億人？

咁揀支那咪等於陷球鏟?

太明顯啦

沒有一個係無辜的

樓主係咪王梓軒d fd
邊個國家都好啦,佢當炒孖展呀?果9成人去問銀行借?